［帽控］亞洲男仔係咪好少人玩紳士帽？

搵親相都係鬼佬多

香港行出MK直情唔見有咁濟

唔通紳士帽真係咁蝦人戴？

香港男人戴綠帽比較多

港男寒背縮下爬加帽成隻河童

香港天氣咪玩啦

我個人鍾意男人戴牛仔帽

香港代表？

有啲用草織或用布

唔一定用絨或羊毛

認真達哥真心carry到

無金城武咁既樣唔好亂搞

。。。。。。

得罪講句，鬼佬戴都柒

就咁睇呢幾張圖覺得達哥戴得好睇過鬼佬

唔夠高

Fedora因為邊闊顯得個人較矮，所以夠高先戴得好得

如果堅持戴fedora就要著修身衫，就係呢條友件褸太過鬆身，手袖over long ，本身已經顯得好矮，仲要戴fedora，死多兩錢重

以為呢啲

大把日本仔帶呢類帽喎...

亞洲人多數頭偏大，戴呢種多數柒

香港搵都搵唔到 唯有係日本買

薩波？